岩岩睇完赤道，幾正喎

遲啲會唔會無得睇架

我覺得哩part ok

一齊可能都係幻覺